梁振英做左咁多野最後一刻先比人勸(迫)退都幾慘

明明前一日仲落緊區

轉移視線咋

我係佢就反手喇

又抱細路，又割禾，全部都係白做